Documento gerado sob autenticação Nº ABX.952.385.2DE, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5534                  de  26/06/2017
A VICE-PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro de 2016
RESOLVE
Lotar na Faculdade de Farmácia, com exercício no Laboratório de Controle de Qualidade, CAROLINE
RITA VENTURI, nomeada conforme Portaria Nº 4514/2017 de 22 de maio de 2017, publicada no Diário Oficial
da União no dia 23 de maio de 2017, em efetivo exercício desde 19 de junho de 2017, ocupante do cargo de
FARMACÊUTICO-HABILITAÇÃO, Ambiente Organizacional Ciências da Saúde, classe E, nível I, padrão 101, no
Quadro de Pessoal desta Universidade.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas
